★我三個月前已經發現ios11有呢個bug，當時仲俾ifandog笑！

★開始發現保持在ios 10.3.3好多app up完後有暗病

ifandog正仆街

咁你咪好叻？

叻啦

包括 Macrumors、9to5Mac 在內多個美國科技網站收到聲稱是蘋果授權維修商的內部文件，說蘋果得知部分 iPhone 7 和 iPhone 7 Plus 用戶在升級 iOS 11.3 之後收音咪失靈，無法在通話時使用「擴音」功能甚至令收音咪無法運作。蘋果要求授權維修商在維修客戶 iPhone 前先要求客人移除連接耳機或其他音響裝置，去檢查 iPhone 的收音咪是否能正常操作。

在檢查期間如果發現利用 iPhone 通話無法擴音或收音咪失靈，授權維修商就要為 iPhone 進行音效診斷，如果發現「裝置不能連接」或者「元件並不支援」的情況，授權維修商就會維修 iPhone。如果受收音咪問題影響的 iPhone 7 和 iPhone 7 Plus 過保，授權維修商可以向蘋果發出豁免要求，雖然蘋果文件沒有提及免費，但似乎可以讓授權維修商酌情處理，包括免費更換 iPhone。

係Gay cook廢

唔怪得我trade in時，完全冇測試收音mic

我依加仲係ios10.1.1
11太柒 control centre太亂
Whatsapp又變到好柒大大隻字'對話'係度
完全唔想升

Why u have friend

三個月後，佢哋仲笑緊你

them

ifandog!

not ifrienddog喎

y u buy apple

用來找bug

跟住 apple

你呢啲咪係買住嚟鬧